保險賠償)如果沉降而冧樓 而棟樓有好多劏房 港鐵會唔會以此為由冇得賠兼唔關佢哋事

賴冧係關超負荷事

直頭割席, 係承辦商既錯